對家嘅文宣 : 「攬炒無飯開」

對於啲成世人淨係識得搵錢不問世事無思想嘅藍絲廢老港奴或者中立撚嚟講 我覺得呢句嘢的確正中下懷嚇到佢哋 佢哋好清楚香港人嘅弱點係邊
大家一齊集思廣益一下點樣係錢嘅角度說服班游離分子唔好再咁戇鳩仲撐政府投建制

武漢肺炎 無飯開

支那再爆沙士 以後冇飯開
立23條攬炒 大家都冇飯開
仲有咩?

個人廢實冇飯開架

之前唔封關而家一齊冇飯開

即係佢咁睇唔起自己D支持者?!
窮到會無飯食要佢地救濟?!

呢個係事實 撐建制好多都係餐搵餐食餐餐清 無工開就即刻無飯開要咬老綜嘅人

感謝保皇黨同中央帶領攬炒

但係佢哋同時都易控制 講啱佢哋channel就會變得堅信不移 佢哋就係班咁嘅盲毛

屌佢喇，政府叫停工，賴乜鳩阿

屌p牌推唔郁

[徵才] 我地需要一系列劍指共產黨既口號

有開過post 泛民又無反應

中共挑戰美國秩 一樣無飯開

係美國秩序

到底咩人先會無飯開

有咩slogan 可以打對台

呢度一早大把，一有負面野就（又話攬抄）

攬炒係黨對你既考驗, 你不是還有黨嗎?

怪肺炎攬炒？
作反了

一九年十二月前冇栽員

你問吓信嗰啲人幾時被裁？

只係二零年一月開始 因為武漢肺炎所以裁員了

對家文宣係呼籲緊要"攬炒"同要"無飯開"

攬炒無飯開，齊齊咬老綜

對廢老真係有效

隱瞞疫情 無飯開

今次由民建聯扮中立呃淺黃淺藍票